有人借周同學名義食血饅！仲要屈落渣哥度！請Report！

【衰格到無人有】

我真係再忍受唔到，覺得要向大家推介下呢間野呢個網頁。

「我係渣哥，我哋從來沒有代表接受任何關於周同學的捐贈，包括現金，物資。
你亦從來沒有聯絡過我地，與你從不認識。
請你立即停止這欺詐行為。
我哋會保留一切法律追究權利。」

我禽晚太嬲，真係好攰，交俾大家睇吓點處理佢🙏

有青喺反送中運動前已經中過伏！

聽日見

推！請Report！

呢啲人渣不得好死

黑店Glamx！推！請Report！

推

發死人財不特只 仲要屈落渣哥度！真係火都黎！

人血饅頭

黑店Glamx！推！

屌正仆街

渣哥好慘

我地做到嘅野 就係再大力d去懲罰！

請手動廣傳

121尖沙咀大遊行
已經獲發不反對通知書
日期：12月1日
集合時間：下午三點
集合地點：尖沙咀鐘樓
終點：紅磡體育館
遊行終結時間：下午六點

屋企附近果間問親都無

垃圾黑店Glamx發死人財！仲要屈落渣哥度！推！

死黑店

到底幾冇良心先做得出！Glamx落地獄啦！

痴撚線

冇起底post黎做乜

其他野交比神通廣大嘅連登仔啦

電話6136 4360！

Glamx電話6136 4360！

Push

嘩屌，同之前嗰個cancer老闆娘一樣賤

詐騙喎

仆街！

ok

血饅

扮黃

想食血饅頭點只個一間，琴日一出post成班餓狗搶屎咁，d殯儀人仕心諗終於等到有任務比我啦，幾咁光環個個都話免費

唔理佢，聽日見

講人血饅頭，612星火先係

垃圾

呢間應該有預謀去呃錢
義賣頸巾捐星火 但冇左件事
尋日就呃人話捐比渣哥捐比周同學屋企人
所以d錢依家係佢袋曬！

呢間俾人屌左好耐啦

fact check真係好重要

一定要殺一儆百

下 渣哥都出曬聲屌成晩 保留法律追究權利啦喎
我地做到嘅就係懲罰渣哥同report

report咗條友咪可以潛水囉

睇埋下面堆對話，條友係本身賤人一個

有報應。

有電話！61364360

屌你老母最撚憎人血

呢間野唔係做殯儀就即食，
做開殯儀嘅拎定光環鋪條靚路長做長有

report page plz

push

好過份，唔幫都算，咁樣真係好無恥

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

最on9係屈落渣哥度話渣哥有用佢嘅錢去幫周同學

有負評係本人定打手？

Glamx 係黑店 食人血饅頭

推到佢仆街

Btw聽日見

推！

屌我食親都係腸粉餐

本身已經係黑店

唔好亂捐錢，有信用先好捐
藍絲最叻偷呃拐騙

運動未開始：黑店
69開始：藍扮黃

仆街

，

please report fb page

咁嘅錢都搵4pk

出完呢個po呃人之後仲要扮冇事繼續出其他賣衫po!!!

無錯，要捐都捐比消防手足，一大一細仲有個未出世...

垃圾黑店Glamx發死人財！仲要屈落渣哥度！推！到底幾冇良心先做得出！Glamx落地獄啦！

咪學埋支那乜都簡化啦，人血饅頭打多你兩個字好難咩

其實人曼應該要玩盡d，唔好覺得法治會制裁到呢d仆街

DKLM

好仆街

推到你仆街

大力推

血饅又係咩詞語

12.1 遮打 中環 尖沙咀 見啊

發國難財嘅一律裝修

pk

Link ?

暫時得網店先report+記低電話號碼 再嗌外賣

上facebook打Glamx啦
詳情就睇渣哥page

個po下面有人覆係香工有幾間分店，有無人可以起下依間黑店底啊

Report？ 起佢底，出神獸啦，report完佢咪又再出嚟呃人。

要比所有騙子見到食人血饅頭都會仆街 ， 咁先有用。

靠神通廣大嘅連登仔啦

嘩推
死屎狗嚟嘅

痴線 岩岩入埋之前個post度睇 離晒譜仲有人買

渣哥Facebook comment：

聽聞黑店係荔枝角香工有3間批發
有兩間網店Glamx 同Yaoostore，大家小心!

有冇青fc到？

好撚多呢啲人 大家消費時要小心！！！

仲賤過藍絲

屌你老母 咁做仲嬲過寶緊山

未fc兩間係咪有關

fb真係好多呢啲食人血饅頭既網店
仲要賣行廣告

Done!!!!
Tui!!!!

p

唔交代d錢去左邊就推到Glamx執！

6136 4360
不果應該係要黎收單既電話號碼黎

Business account call唔call到外賣？

垃圾黑店Glamx發死人財！仲要屈落渣哥度！到底幾冇良心先做得出！Glamx落地獄啦！Glamx電話6136 4360！唔交代d錢去左邊就推到Glamx執！

垃圾黑店Glamx發死人財！仲要屈落渣哥度！到底幾冇良心先做得出！Glamx落地獄啦！
Glamx電話6136 4360！唔交代d錢去左邊就推到Glamx執！

721 831 101 1111

呢間野期期都比人屌，之前係fb見到有人post對話問佢賣啲減肥野幾錢，個店主答得好撚串問人係咪盲唔識睇字 但搵唔返個post

黑心之餘，仲要啲衫著到好似顛婆咁
咩人會買

S

聽講扮演呢間網店個「女店主」既，係一個響荔枝角香港工業中心唔知邊間地鋪度做服裝批發既「男店主」

利申：無fc，純聽人講

［網店］ 有冇人喺Glamx 買過嘢？

D衫好核突

渣哥最新update

**呢亭低級老千，再提佢個名都嫌口臭。
嚴正聲明 ：我哋之前，現在，將來，都不會同呢亭物體有聯絡。
一切追究事宜，會交由代表律師跟進處理，完。

人無恥，真係天下無敵！

**🙏=其實係等於，我連打字答你都無時間(當時inbox msg不停，不過都只係假設你真係有問，假設你幅圖唔係造假)

為免俾啲老千搏宣傳，出多個Post都唔想。
Cap多左兩幅相
1 搵我講清楚？
我完全唔識你？
睇唔到同你有咩會啱傾？
你認為你有資格同我傾？
2 自製對話圖
香港人真係咁蠢？
我唔見得你醒，只係古古惑惑小動作
買多張太空卡自製對話，Cap埋我哋幅Profile pic有幾難？
你諗到大家都諗到，分別只係得你做得出。
不如轉頭你Cap我地捐14萬俾星火幅相，遮咗個日子話你捐嘅仲易搞丫！

我哋從來不接受捐款，或代處理捐款，全香港喺人都知，得你唔知！

事件已交律師跟進，你用我哋公司名義去混水摸魚，導致任何損失，例如品牌形象受損等等，必定追究到底。

【衰格到無人有】

我真係再忍受唔到，覺得要向大家推介下呢間野呢個網頁。

「我係渣哥，我哋從來沒有代表接受任何關於周同學的捐贈，包括現金，物資。
你亦從來沒有聯絡過我地，與你從不認識。
請你立即停止這欺詐行為。
我哋會保留一切法律追究權利。」

我禽晚太嬲，真係好攰，交俾大家睇吓點處理佢🙏

過左今日活動再推！

[size=6]渣哥最新update[嘅內容/size=6]

**呢亭低級老千，再提佢個名都嫌口臭。
嚴正聲明 ：我哋之前，現在，將來，都不會同呢亭物體有聯絡。
一切追究事宜，會交由代表律師跟進處理，完。

人無恥，真係天下無敵！

**🙏=其實係等於，我連打字答你都無時間(當時inbox msg不停，不過都只係假設你真係有問，假設你幅圖唔係造假)

為免俾啲老千搏宣傳，出多個Post都唔想。
Cap多左兩幅相
1 搵我講清楚？
我完全唔識你？
睇唔到同你有咩會啱傾？
你認為你有資格同我傾？
2 自製對話圖
香港人真係咁蠢？
我唔見得你醒，只係古古惑惑小動作
買多張太空卡自製對話，Cap埋我哋幅Profile pic有幾難？
你諗到大家都諗到，分別只係得你做得出。
不如轉頭你Cap我地捐14萬俾星火幅相，遮咗個日子話你捐嘅仲易搞丫！

我哋從來不接受捐款，或代處理捐款，全香港喺人都知，得你唔知！

事件已交律師跟進，你用我哋公司名義去混水摸魚，導致任何損失，例如品牌形象受損等等，必定追究到底。

點解可以禁撚仆街

glamx出左對話圖，睇定啲先

渣哥都話對話可以造假

本身就係黑店 賣家嘅態度好撚有問題 咁已經值得屌柒佢

［網店］ 有冇人喺Glamx 買過嘢？

我先當張對話係真
Glamx喺30號00：02聯絡渣哥
渣哥喺30號01：10先回覆Glamx
但Glamx喺30號00：09已經出po話渣哥會負責所有義賣嘅款項
咁樣已經好撚有問題
加埋佢本身嘅生意手法同態度
已經值得屌柒佢

PPPUSH

我完全睇唔明佢想講乜
最後果句嘅果個字比人屌左2個鐘都未改番

咦 原來有連登account架

呢個係店主

有冇電話？

條仆街支那寶貨當泡菜貨賣 有4000萬營業額
食人血饅頭仲要咁嘅服務質素同態度 唔係唔狙擊下話

d人去Glamx fb page comment屌柒佢就比人ban
禁人言仲衰撚過班仆街高官 佢地都會比人comment 只係唔聽

大家明天去稅局舉報 glamx
佢自稱4000萬營業額喎

繼續推

條仆街支那寶貨當泡菜貨賣 自稱有4000萬營業額
冇交稅食人血饅頭仲要咁嘅服務質素同態度 唔係唔狙擊下話

Glamx罪狀：
1）反送中運動未開始之前 有青已經屌柒過呢間舖係黑店 服務態度極差
［網店］ 有冇人喺Glamx 買過嘢？

2）有貨品懷疑用支那寶貨以泡菜貨出售

3）營業額自稱過$4000萬 懷疑逃稅

4）有網民起底 極有可能係老闆 懷疑係男扮女嘅同性戀人士

5）義賣頸巾諗住捐星火 發生周同學殯儀事件之後 諗住捐比渣哥比周同學屋企人 而係人都知渣哥唔會收捐款 依家所有義賣所得嘅捐款 全部都係喺Glamx老闆手上 懷疑食人血饅頭

香港人！狙擊！去Glamx facebook page report佢啦！